\cleardoublepage
\phantomsection

\begin{abstract}
  \addcontentsline{toc}{chapter}{Resumo}
  \thispagestyle{plain}
  Sair de casa com rumo a um determinado local e encontrar no destino um parque de estacionamento com lugares livres é, à partida, uma ação difícil de concretizar. Isto, sem ter em conta, o tempo perdido, as taxas e as condições especificas de cada parque. De forma a contribuir para o melhoramento desta tarefa e facilitar o dia-a-dia de milhares de condutores que diariamente circularam nas estradas, este sistema, vem simplificar o parqueamento de automóveis. Os condutores poderão verificar antecipadamente ou em tempo real a ocupação de determinado parque, bem como a sua localização e tipologia, tendo sempre em consideração que os parques de estacionamento têm características diversificadas. 
\end{abstract}

\clearpage
\phantomsection
